New Balance 討論區（26）

繼續

舊 post︰
( 1 )
( 2 )
( 3 )
( 4 )
( 5 )
( 6 )
( 7 )
( 8 )
( 9 )
(10)
(11)
(12)
(13)
(14)
(15)
(16)
(17)
(18)
(19)
(20)
(21)
(22)
(23)
(24)
(25)

990v2有貨啦咁多位巴打

唔見既
無晒啦？

唔係要抽咩？

台灣點玩法？
btw點解香港啲ig shop又可以玩預訂

新post LM

邊到有?

下? 唔係NAVY 623咩? GR2 就抽

又玩提前呀?

本身打算買對NV2 放係度先, 想著先開

估唔到隔左幾年, NB又再出現返公廁論

放一排，一開退色變暗藍學d ig shop個句：軍事味重

我就係鐘意玩NV 退色
唔想佢退既唔好買好過
或者要補色

如果早d睇到你依句我真係唔會買

可以補色. 搵補色劑

研究緊，真係唔識，一閪左就番唔到轉頭

補色劑點揀返岩隻色

虛心求教

有對1600t 一直想補色但唔識搞又唔知點揀色，求教

幾多年？

在百家爭鳴的鞋履市場中，品牌無不絞盡腦汁。有著百年製鞋工藝的 New Balance 在 2012 年創立全新設計單位 Tokyo Design Studio（簡稱 TDS），期盼在 New Balance 品牌歷史經典的 DNA 基礎下，結合創新的科技物料以及日式設計美學，帶來有別於 Made in UK 及 Made in USA 的新面貌，為 New Balance 創造新價值。

2020 年對於 New Balance 1300 系列有著特殊的意義，除了五年回歸一次，由日本提案美國製造的「M1300JP」 鞋皇重新復刻；在上個月 Tokyo Design Studio 釋出有著大理石藍調鞋面結合 RC_1 中底的 「RC_1300」，近期 Tokyo Design Studio 再度顛覆大家的想像，結合日本工藝推出 Made in Japan 的 「M1300JPJ」，也將超越 1300JP3 的 NT10,580 販售價格，M1300JPJ 定價約台幣 NT19,000。

一早應該開黎著啦, 又係咩特別限量款, 真係浪費左對鞋

想問香港係咪冇990 v5 2e
d頭有d窄

想抽990v2，如果1300著us9，997著us9.5，993著us10，990v2應該咩碼？

點睇得出未開黎著

可能見你話一著就碎同埋擺哂防潮珠

諗吓好喇

Copy錯咗

有冇人知邊度有1400OG 買

搭單問下其實而家香港仲有邊到有1400既真貨賣？

NV 專門店可能有，BE 同 MG 就Outlet, SB 應該極少鞋鋪有， JGY 見過有間賣得番11.5

市面上既鋪就未見過，fb 同旋轉拍賣都見唔到， 應該要靠樂天幫你

行過幾間專門店一對1400都見唔到自己想買灰色 但網購又驚多假貨..

有冇人知998 灰邊度仲有貨
去左幾間nb都話無9.5

有冇人有991nv us10 可以出讓

係，好多都冇，要上網訂，所以有時我買大半碼算。
Btw我都等緊對v5 GL冇碼, 係等嘅期間忍唔住買咗對992

海港城NB 有1400, 但灰應該就唔會有啦全港

2020 年，為了慶祝 M1300 誕生 35 週年，首次推出日本製的 M1300JPJ，使用日本國產的皮革加上日本職人手工製作，全世界數量限定 300雙，定價為 68,000 日圓。

where?

[img]

呢隻有冇得救

[/img]

thanks 巴打

JixxyJaxx?
師兄做咩出 d 唔出 d 咁吊人癮

1300 cls價位係咪仲係好高？

邊到仲有993買?

想問如果990v5着緊D頭 us10, 993 b頭 us11會唔會偏細好窄呀？

唔該曬唯有上網店望望

收327 Pride US8

好似唔係JJ嗰 青
個原價都唔同
你朋友水你

996 大家點睇，我覺得平令正，有d色都唔錯。

想問如果普通灰色，996、997定998好？

我揀996

最後會三對都買晒
997應該排最後

997 no la
997.5 就去馬

996, 997, 997.5, 998

行過cpu, 990gr2好似直接有得買喎官網要抽，搞乜春，自己推炒

屯市

v2 定 v5呀

Ivan配啲女都唔錯，之前恩恩而家阿May

Send 錯

阿老友你係咪點錯相

除非你真係想着窄啲
如果唔係其實我就唔太建議買
因為真係唔太啱着

但如果係真係想買
就買大一個size
如果唔係真係會頂指

你去睇睇，同990nv2放埋一齊，both 1899

想問下992灰邊到有得買

街鋪無喇 等下轉喇你

有無人要991GK UK7全新有單有盒
購自日本 平放$400

Sorry 996先啱 996 Made in USA

有興趣tg傾

想收 327 us10.5 咩色都殺
Please tg tearstream

其實其他群都有人講過，我琴日都係諗住見到報料比大家睇下有無師兄去買，係無影到相就咁

我自己對990nv2都著到退晒色啦，唔通自己對鞋個型號都識錯？

竟然有鋪偷步放出來
btw 見到comment話底硬
990v2好似不嬲都麻麻好著 係666炒起

想買求地址

990gr2 喎

人地咪話同nv2放埋一齊囉

sor 我get 錯以為佢post隻藍色然後話係990gr2

Thx師兄解讀，由佢啦，我下次見到有鋪頭偷跑唔會再講，吸取教訓自己買到就自己享受

睇開d喇Ching

偷跑比人發現依家收番埋晒嫁喇，應該等22號統一出售，但已知cpu一定有GR，到時早少少去應該買到唔洗食炒

想買990v5 black. 邊度買最抵玩？

想問下有咩外國網買？
farfetch好少款周好少碼，其他唔係好熟
唔該巴打

ig shop啲327新色點嚟 官網完全無消息嘅

想放對991ngn size 43
有無人有興？

想放1300 cls 全新 us9 $1500

放1300jp3 us9
$3500

琴日岩岩買左，你早一日放就好我又係9號

做咩唔係9.5

End,hanon, caliroors...

放990 V1 灰色US11

巴打有興趣，tg?

992gr 著過2次 us9 買細左 有有巴打岩呀

有圖？有性趣

有呀 但係要今晚夜小小先俾到 🙏🙏

有冇人中左990gr2

出去cpu 買啦

990gr2 抽籤有結果未？有無人收到 email?

喺 Tst 允記入左 990gr2 , 見佢堆貨好似量唔多，唔知倉入面有無，btw 啲 qc 麻麻， N 字 屈到巢晒，線頭線尾又勁多勁礙眼

睇返上次 327 係接近下晝 4, 5 點先派彩

990v2 CPU冇人要

灰定藍先
早幾個月有巴打叫哂春想收藍色

邊間黎先？

睇fb 話 上水NB 都有齊色齊Size

992當日都大把街貨 990v2 仲無咁hit
好難無貨

都唔知佢抽籤來做乜勁，cpu 又放貨，專門店又放貨

990v2果陣應該hit過992

992 我第日去都斷左我碼 家陣都未買到再等下算

專門店無放灰色

屌 咪又係因為666

上水nb 放左出來賣

個 「N 」 小畫家咁，想問係 v2 特色 定係 qc 利申 : NB 新手

美制浪漫

都話左佢NB官方搞抽獎係自推炒明明好多地方都有得賣

嘩 好撚核突

連登追求既美製手工,係咁上下架啦

你買埋我果份

新手想問下
平時啲adidas鞋著44號碼
而家想買993 但係us10.5冇貨
想問各位ching如果買us11 D會唔會好大
鞋尖腳趾位會唔會郁嚟郁去？

How much

會，993 D頭 會有少少少少鬆
我腳闊 本身US9.5，NIKE 例牌大半碼著US10
NB 全部都要大半US10, 但993 US10 係有啲鬆

屌真定假呀
大笑左

呢對大家點睇

好明顯係車衰左啦, 上面人地影display冇事

990v2 gr 派彩未？

輕鬆買 使鬼等佢派咩

邊度有貨？

各大CPU

又有人炒了

正價都1899 賣2000-2200

放1300JP3 US7
$3500
tg: nb1300jp3

＄1750 可議

990v2?

派左彩拿？
即係無我份啦

有冇圖

NB 壞尻左？ 鋪又賣 網上面又賣

一早已經講緊佢自推炒，公佈日四圍大貨但又要搞抽籤前排992都好似無得抽

我都係fb 見到有人係官網發現990GR先知

其實今日係咪抽327 ja

唔好意思呀巴打 要夜小小 岩岩收左工仲要上堂🙏🙏🙏

慢慢唔使急！

中咗 990gr2 us8.5

有冇人想要

唔通好大貨

有冇爸打放us8

992gr 著過幾次 us7.5 買細左 有有巴打岩?

how much

估唔到中左990gr2 us9,已買nv2
有冇想要?

要9.5

又唔中

我都唔中仲諗住中左原價賣比買唔到既師兄

新手想入坑, 想搵對最好著, 爬文見過以前多數巴打話990V5
想問下990v5 navy / gr 邊度有貨?出旺角睇過幾間, 都冇呢2隻色
大家買邊隻色多? (都係gr?)

加少少車馬費

如果方便可以留Tg pm你

有興趣 幾錢？

992wt 咁多人又唔見我中

抽錯左抽中左依個碼

有冇巴打放us8.5

有有巴打抽到US9

安慰自己抽唔中當慳返啲錢

同自己講屋企已經有兩對灰nb 入多對990gr2都冇乜機會著到

Tg傾？

放gr2 us8.5

官網/專門店大把

想試上腳睇下，邊間？早幾日旺角專門店得gr冇navy冇啱size試

992係咪好難搵?

咁岩今日著左純分享，不喜勿插

咁多傻鳩2舊水都炒 一係就擺過年學hus賣貴幾舊
琴日咁易買

其實真係接受唔到千九蚊買一對990
有愛既真係建議等呢期個熱潮過左先去入

992 gr就難搵
其他色大把街貨

下穿上對鞋睇落會slim d 無咁大舊

上穿下對鞋睇落會成個鞋型飽滿D

點解我到而家都未收到mail我見fd中定唔中都收到

幾新喎，US9?

東京邊個new balance outlet最多好野？

想搵990nv

想要990 GR2 US9.5 係唔係可以等食炒了?

係呀

真係學到野最鍾意睇依d,但唔會自己去搵，多謝師兄

台仔呢個post 的確好野，某D 鞋款確實會slim 左

CPU無貨喇咩

NV2 就有

反而昨日係mk見佢剩放gr出來

有冇人990v5識綁到最上個窿？

屌，我上次就係同佢交收！佢 Carousell 其中一個名 dongilap

有冇中伏

屌好想要對992grey ah

梗係無，當時急上返車無影佢相，多謝巴打執返料

巴打們唔岩我就放番出公海了

元朗yoho間nb齊色齊碼喎，上星期試完

連Catalog都有990v2賣

大貨到pk

前面仲話要等食炒價買990v2 gr

千9蚊買對鞋，會撞到成街都係，到時大家點個頭微笑下，重英雄識英雄咁

係咪冇巴打要?
INTERESTED

Joe有一排咪eBay買會平過官網買
而家係咪無左

993GL 依家都平USD10

我見都係165

官網175喎

暫時都未有如果想要相可以 tg 我
tg:sierraelephant

巴打講好得到位

比人秒哂啦

香港

想入對綠色

一定唔係990
你應該睇琴係993
利申：員工

邊度有得買 703 黑色

有993？

我都掙扎緊買唔買992GR好

992 舒服

最後一試鍾意左呀伯鞋

因為琴日經過旺角CPU見仲有，仲要有9折所以都幾吸引GR同NC都好靚

仲有GR

應該仲有d斷碼剩

唔通我星期六睇漏眼但見到有990GRY

抽中左對990gr2 us8.5
諗緊要唔要好
出面門市有得賣 ？
唔想專登出去tst買

可能真係好似上面巴打講話斷碼款掛，不過好肯定係992，因為對NC真係好靚，一眼就望到佢

果對係992GR，得US7
NBHK官方好似冇返過993

ps. 上水NB係運動家開，唔係NB官方開

Buyandship轉運對nb 鞋墊運輸好慢，今日出，預4/7先到香港倉

經驗來講，如果唔係大時大節5-7日就有得拎

希望真係會早啦

最近想入手多對 藍色嘅
大家覺得 1300 定996 好

有tg 嗎？thx

最靚個棟地下仲有間cpu咩？
好多師兄熱死辣辣行完街見到報上尼，個個冷氣軍師就打個電話，鋪頭話無就信

我果三對鞋墊17號海外出倉，27號到香港倉，btw上個post見你唔係同我同一日買ga咩？搞咩咁遲

終於引到你出尼，上對280到左著緊喇，好好著
所以買埋900試下仲試埋BAS

NC無留意呀sor

即係你上次果間快過buyandship運費幾錢？
我要到咗香港先知運費，我三對，應該一磅內，咁就$29，如果兩磅就$58

Tg: sierraelephant

29好平我好似成80，但就快囉，真係睇自己點睇，上次個間由落單到到我手，前後5日送到上門

CHING外國邊到入？
我試過150同280 only
覺得150踭位個cushion厚d好著d
仲有咩其他鞋墊推介？

其實d人話280已經好好著，咁自己上腳都覺得唔錯，左腳原裝墊同右腳換280比對都真係幾大分別，所以先心思思試埋900咋

$2199

好貴，本新都想買番對v1，得閒再行下，一陣cpu唔知幾時整個折即沖

有冇人知邊到有990v2 nv
琴日行咗幾間CPU都唔見有

有992nc都正路啲 樓上幾個講到992gr都仲好易搵到咁

2千2真係好貴
好想要V1但真係買唔落

992 sogo得返8.5
岩岩問完

我都係真係諗左陣

美國買 千4埋單

邊到窿路，有無detail d

有丫，我有

有冇巴打放 992WT us8.5

清人在美國定運返香港?

誠徵 1400SB US8 全新

US7.5/8

搵到再算啦，都唔知邊有

咁無我份啦，8.5/9

係咪無巴打要gr2 我放出公海啦

9.5就要咗

巴打係咪自己著

8.5

有對990gr2 9.5 有冇巴打想要

頭先望左USA nb網，原價都係標179usd ,仲有大size折咪...

係 千頭搞掂 正價買代運都平香港太多
V2千9都貴 v1賣2千2 好過去搶

Sell 990gr2 nv2 us7.5 $2100
990v5 grey 7.5 $1200

但無啦，得番大size,得閒上去望多d

有冇人幾時再睇991ngo 大貨？

有無巴打放990v5gr

點解唔去鋪買？

其實encap底舒服啲定abzorb底舒服啲
上網睇話encap底係用係低階鞋，但好似好多高階宜家都用緊？eg 990v3v4

9.5 但原價係1899？ 係就不了

okay

1500 navy 色邊度有貨？

留tg先? 我996著us10 可以去試下1300係咪都偏細

Sell $2100

1300 系列係咪舒服過1400？
著過1400 覺個底有d硬

$1799

你買埋我個份

1300 都係, 除左jp

仲要齊size沖呀，買尼轉手，1799變2199，買十對轉手就賺4000

唔係😂諗住試下抽，點知第一次就中😂

咁巴打放唔放

其實encap我又唔係真係覺得咁舒服

我見到個價錢都驚，平到咁，美國官網都無貨

想買對黑色 係唔係應該買993bk？

新仔想問m576 同577 ,其實有咩分別???

依家想入992gr邊度入好

着落覺得998 abzorb最舒服

邊到有990v2gr買 ？

搶跟風嗰班姐, 唔關我地事

真係有著開nb 就等下先 熱潮過左易買好多

唯有咁啦

今次揀送去樓下ok, 3對鞋墊，夾堆運費total $24。係時間耐咗d

唔急真係揀bas,差成4-5倍

992TN
us7 us8 $1500 @1

有時過左一段時間冷靜左就唔想買喇
同埋過左dad shoe熱潮買來做乜

990v2 GY US7想換NV2 有冇巴打換？

1300jpj made in japan點睇

用來炒的

v2個價由上年到依家都無落過

官方價都咁高點落

放990gr2 us9.5 $2100

放990gr2 us8.5 $2100

有無巴打有興趣
之前美國買 著得一兩次
US8

放990gr2 us8.5 $2100
放990gr2 us9 $2100

呢啲柒頭肉酸到

2百蚊都唔放過 笑撚死人

啱啦 駛撚大咗咪攞2舊水補翻囉

屌你 朗豪坊 catalog 有現貨 有size 你做乜野呀 咁窮咩？

咪臭係 笑撚到仆街

我唔係好知宜家啲價
巴打你開

992係咪跟v2 size

1400 會唔會比起其他型號鬆？
v2 993 著開9.5
1400 著9號啱唔啱？
專門店無碼試

佢好似話自己係員工

屌啦星，我星期3打去問，佢話990GR2無US11係咪個staff fake 9我

次次打電話去問都係鳩答，有貨話無貨，問size又話無

有無師兄知327 灰白邊到入手到

我覺得會， 我堆9系 全部10.5 & 堆1400 就著 10

好 謝巴打

徵一對992 gr US10.5 自用

Navy嚟講 V2定993好

993nv唔會買到

993 us10.5 990 same size?

停哂產993NV 唔會買到. 我搵左好耐。上年冇入到。後悔左.後來入左990NV4

990v4 上年試過110美金有我碼，無入到

991靚d

993

V2會黃

1300jpj

唔知香港有冇得抽呢

好似話限量300對

應該冇啦 更何況香港官方不嬲垃圾黎

有冇巴打知道邊度仲有得搵m992 nc

你要咩碼

us9

好似有得抽

無曬啦
幾日前先問完

有咩邊到

大家覺得992 gr會唔會再返貨

想993 返貨多啲

會既 不過肯定唔會咁快
美國個邊咁既情況

已抽 不過一定唔會中啦 貨量咁撚少
利申:日本勢力

全版都係日文，好似好難填

咪又係名地址電話個啲

要貨到付款/親自去門市買
呢下都死

無所謂啦 300對 基本上都唔預會抽中

咁無得搞啦

以為5年一次嘅jp矜貴，點知仲有鞋王之王

太耐冇著 一濕水就咁 仲有冇得搞d 班點

Suede膠擦 + 硬毛刷（唔好太大力）

原價出售全新990v2 灰色 us9 有意留tg 九龍塘交收

有冇巴知邊到仲有992gr

thx 巴打
用左膠擦 加幾浸防水噴霧 班點冇左大半

買左1400sb 想放返對全新991ngn US9.5
有無人有興趣 無就自己著

TG?

想買對993 SG us9.5
邊度買安全d

new balance 出哥隻劇suede 膠擦 + 掃
之後噴返tarrago防水 補一補色, 少左大半到啦, 唔係完全去晒

好耐之前係new balance 鋪買, 幾十蚊, 但係講緊5-6年前, 呢對1400都係2015年買既

見有ig shop 有rcp280番貨 又見好多巴打推薦話好舒服
想問係咪跟番對鞋既size買就ok 同埋會唔會換完rcp280令到個內攏窄左

巴打對1400係邊到買

991 舒服d 定1400？

lm

ig shop

無著過991 試著過 但應該1400好著d

其實990GR2有無女裝？
唔熟new balance
女朋友想要 唔知去邊搵

Can share ?

husky 有10.5

Thank you
有無巴打知邊到有10號

好著呀

無喇

定係等官網返貨

無了期

其實點解咁多人都每年追番new balance d型號

我都係new balance fans 但近幾年係咁重複輪住炒番熱d舊model覺得好悶

買下買下著落其實都係990v5最舒服同著996最好襯咁

最緊要依2對都係近千至千頭買到

入定1400 998

990/998/1300/1400/996

呢d已經係經典款

好似cons咁

我都等緊對V5水貨返，行賣1899唔捨得

頭先喺街見到992gr 仲要有自己碼 但啲膠水真係有啲核突 買唔落手放棄咗

邊度？

992大部分都係咁

幾錢?

師兄邊度有

你呢兩對唔夠潮呀, 咁簡單都唔明

我都等緊

水貨會平幾多

Huxxx 好似1199

唔知遲下大碼有無sales

Huxxx係?

依家邊到有996gr同998gr

最近買左對992gr，幾好著好易襯，想買多對替換下巴打們有無建議呢?

想問下邊到入手

個幾月前huxxx

點解好似無乜人講990v3
個人覺得990v3係最靚

絕版加停產 咁難入手點討論

Where

wa where?

似係年幾前既野，隔離仲有1400

等復刻

車馬費夠唔夠坐時光機

好明顯舊圖

Ching心水清，我都極度極度後悔個陣無買依家成日拎番張相出尼J

上年係Huxxx買咗對9.5

個個都huxxx買鞋，有無第2 d名呀

你估係大貨周街有咩ching

想搵 1400 sb size 10
有無人知邊到有

Huxxx好似有us10.5

最後喺carousell同人收咗對992gr 真心覺得carousell啲賣家好好多 畀你慢慢check 就算check完唔鍾意 唔要就唔要 無咩所謂 咁992gr咁多瑕疵 又唔平 check認真少少都好正常姐

相反去鋪頭買 你check耐少少啲店員就好似畀壓力你要你快啲咁 check得好唔舒服 好似要你急急腳check完就即刻畀錢收人咁

真心 想買992gr嘅巴打可以上carousell望一望

其實我都覺carousell都還可以（如果自己識分辨真假的話），因為個平台上面d人係個人做單位，而且都係想有人買件貨，所以態度上會好少少，而你去樓上鋪（專門店另計），IG shop個d,因為佢地都叫有d名氣，如果係大熱款佢根本唔驚賣唔出，坐定笠六咁，唔買過住咪阻住既心態，但大前題都係要自己識分真假，唔係ig shop買都係會中招

尋日就係上咗去間ig shop度睇 之後被個老闆西

呢間垃圾款款鞋都賣貴過人

咁多年仲生存到

對1400sb都開始殘
見有對1400mg $850 衝唔衝好
買埋呢對真係要收手
呢2年入左990v1 gy, 990v2 nv, 996gy, 993gy, 1400sb, 990v2 gy (著左一排就賣左), 上個月入埋1300jp3而家又想整多對992

*990v1 nv 先岩

自己鐘意v4 多d 不過都係得一對

你似撚狗多啲

收訂無貨真係好仆街，仲要到佢所講到貨deadline先講，你無貨訂唔到一早知啦，拖到deadline先講就好肉酸，擺明hold d訂金做流動資金

仲有，newbalanxxxxorder同smartxxxxial賣d野同手法都好相似，都唔知係咪同一個人開，雖然同期大家ig shop都係賣個d野，但感覺上依兩間真係好似

係架newbalanceordxx佢拖足你三個月先退錢
你追佢佢永世答「未有」
你唔追佢佢hold起你筆訂一世
咁做生意都撈到依家

S鋪寄貨地址唔同 應該係另一間
間間都係賣果堆野la

幾年前已經講緊呢間野只可以考慮現貨架啦

MG outlet 買抵D, 三樣item 有折，折完後 $6XX

咁抵，邊到？但無fd夾自己迫住買3件真係好慘

杏花 東涌 都有呀，好似唔一定要三個item 都係鞋

咁偏遠，有無ching知有無9號想夾

做乜唔買呀我嗰陣喺元朗outlet 買到，對野真係好舒服日日著

請問有冇巴打知邊度有993gy

個陣差唔多990v4尾水，岩岩買左4，廢事又買3，但個主因係未中毒

收一對 US10 RC1300

Ching邊到入手？

可以直送香港？

諗緊買B頭，想問下同standard頭分別大唔大？

集運啦

2A窄少少 望落修長啲
未試過B頭

啱啱睇左了 ching集運到手大約幾耐時間？

26/6入美國倉
今日拎得

咁快手

2A頭對鞋修長左好好睇

觀塘都有

Mg 仲有us9.5?

991 NV $1600抵?

有冇人放1400 sb 或者j crew個隻綠色？
us9.5

近駱駝漆個間？

巴打平時著開us9 呢對us9細啲？

我都想去東涌OUTLET買,有冇人夾份

睇下有咩型號
990v5 1400 有碼既 我都可以夾

早幾日睇見到有1400,咩碼就冇睇到

得mg ?
其實幾年前mg勁難搵

好似有MG同BE

我見到網上有M1300CLS $1120抵嗎

我可以夾
留個tg?

cartoon2000

outlet 140p 只有mg 同be, 碼數就應該無us10 樓下

有無巴打係咁

可能我隻腳闊 唔頂指但夾指 通常9號9號半 一款款鞋 最尾我買過一對10號

個位好似就係駱駝漆

想問吓咁多位大佬 ，992 gr 好定 NC好？

好想狗沖 但ig shop真係買唔落手

對鞋賣左未？
有意

賣左了巴打 唔好意思

冷門d既IG shop都真係唔夠膽

仲要比原價貴得個一舊 寧願佢cap我多啲但比對真既我

真
買過两次
人地有哂單
不過你覺得假最好唔好買 始終ig shop保障係差啲

有單喎上面ching快去馬

補充多少少野先，頭先上去ig睇佢d產品，madness x new balance m990md2 size:36-45,雖然佢話碼數不齊，但睇到都有少少驚

試下佢

好犯賤 之前大把990v4 果陣自己唔想買 食加想買返對灰

食貴幾舊津

我就咁睇 似假wo
有無你果兩對睇下咁？

我一對專門店買一對佢度買 互check過無問題

唔講咁多 廢事變打手
Ig shop不論出唔出名都唔穩陣架啦
自己take risk 啦 我係門市買唔到先去啲ig shop 買

有？ 幾錢？圖？

但佢好似只係賣BL喎

佢d鞋標到咁平

有無師兄見到992 white sliver 搵親都無大碼

借問聲邊個型號嘅鞋舌冇咁易向外反

點睇 好想買

其實990賣2000咁貴, 點買得落手呀

周轉so easy

請問有無巴打知道邊到仲有992Nc 44

我屋企有

你想自己啲錢畀人拎去週轉 過幾個月入返你戶口你咪去馬囉

唔問下專門店有冇先？

專門店得NV色
Btw要咩碼先

呢度有冇人可以幫到手分真假？
搵到對1400 mg但驚伏

最近想入返對Made in 998
但好似無咩色選擇....

Mg又唔係貴野好少會假....

所以都係想求個安心

應該都係outlet貨，唔會假，放心

我見佢擺左好耐都未賣 所以上黎問下

有fisher 著過大陸仔先會做假

無出好耐喇 有都唔平

利申 尋日先買左對 貴

請問如果998著開9號，買女裝993 11號得唔得？

唔個得唔得
但女裝鞋頭size同男裝唔同

如果b頭呢？

女裝通常b頭
男裝就d
寬腳掌就要諗清楚

993咁抵玩

想問呢款530 邊度有得買？ 見到ASOS有得買但唔知真唔真

993 仲可以買到咁平

大size

[member]有冇人知邊度買993 平
除咗joes 見佢嗰價好似貴咗/member]

Epic fail

賣對993都要私下pm最憎依d海鮮價IG shop

Fb 見到 us8 d頭 is 8.5 b 頭 990v4 灰 1450

依加黎講 個價 應該差唔多

CLS 之前放gl4 us9 D頭全新

900無人問津 依家又個個都搶

人就係咁

以前993 7舊水 都無人買

買定v5，到時賺番筆

991周圍都無碼